    
การใช้ภาษาข้อความต่างในแอพทั้งไทยและอังกฤษ
ขณะนี้มี
ขอตำแหน่งที่อยู่ปัจจุบันเครื่องของคุณ
ควบคุมเครื่องของคุณจากระยะไกลผ่านทาง
ความยากง่ายในการใช้งาน
คือ
คุณก็สามารถใช้แอพนี้ช่วยหาหรือป้องกันข้อมูลในเครื่องของคุณได้
ตอนนี้เอามาปรับปรุงเพิ่มเติมและเอาขึ้น
ถ้าเป็นไปได้อยากได้คำแนะนำในหลายด้าน
ทั้งจากมุมมองคนใช้ทั่วไปและจากมุมมองนักพัฒนาครับ
ทั้งเรื่องการออกแบบ
ทำให้เครื่องของคุณส่งเสียงร้องด้วยระดับเสียงสูงสุด
ฟังก์ชั่นทั้งหมดนี้ทำงานได้โดยไม่ต้องใช้อินเทอร์เน็ต
ฟังก์ชั่นให้ใช้งาน
ม.6
ลบไฟล์ข้อมูลทั้งหมดและคืนค่าเริ่มต้นของเครื่อง
ล็อกเครื่องของคุณและตั้งรหัสผ่านใหม่
หน้าตาภายในแอพ
หรืออยากให้มีความสามารถอะไรเพิ่มเติม
เป็นแอพที่ทำให้คุณสามารถควบคุมเครื่องของคุณจากระยะไกลโดยการส่งข้อความ
เพราะฉะนั้นถ้าเกิดคุณทำเครื่องของคุณหายโดยไม่ได้ต่ออินเทอร์เน็ตเอาไว้
เพิ่มเติม
เมื่อปลายปี
แอพตัวนี้เป็นแอพที่ผมทำส่งเป็นโครงงานคอมพิวเตอร์
ให้ตรงกับคีย์เวิร์ดที่ตั้งเอาไว้
“ขอตำแหน่งที่อยู่”
“ล็อก”
“ล้างข้อมูล”
“ส่งเสียงร้อง”
4
58
App.th
Google
Play
SMS
SMS
SMSToControl
SMSToControl
Screenshot
